Iphone7爆左兩條痕想整翻去邊度整平？

如題
周圍都要700但吳得兩條痕好吳抵

吳你老母 字都未識打